有冇人唔知第時條路點行

Yr3了
仲係未清楚第時想做D咩

Yr4都係咁

鳩下鳩下 咁就一世

好唔想

放心, 你過幾年都唔會知條路點行

冇目標,冇夢想,冇希望,日日都唔知自己做緊乜,只知道自己可能有抑鬱

唔知

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，？那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』(服務時間：星期一至五上午6時- 凌晨1時；星期六、日及公眾假期晚上8時- 凌晨1時)，讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！